Bitte in folgendem Schema eintragen:
(Name) hat am (Datum) folgendes gemacht: ( Tätigkeit/en ).
-Gemeinsam haben wir am 16.12.2015 die README.md, CONTRIBUTING.md und CHANGELOG.md Dateien erstellt 
-Gemeinsam haben wir am 05.01.2016 die Source Datei erstellt und den ersten Codeteil eingefügt
-Gemeinsam haben wir am 06.01.2016 den Codeteil zum lösen des Sudokus und diverse Auslagerungen in die Source Datei eingefügt